自信撚vs毒撚

大家又覺得邊個恐怖啲呢？

自信撚
毒撚

個人認為自信撚 佢地既自信真係勁到一個點，就是幾柒，只要有自信就克服到，真心恐怖 仲要大部份都係煩膠派

自信撚係黑人憎 毒撚係終極恐怖

自信毒撚

集大成

日日重複十幾二十次 毒撚永遠參透唔到佢地既世界

其實有自信既人好易得到人既歡心，相反佢地既自信去到一個點就令人討厭，得罪咗人都唔知
毒撚就零存在感，佢唔煩你既話其實等於冇呢個人既存在，其他人只會間唔中講下佢當笑話

有自信係好事
不過有自信但係冇料咪收得皮

中晒point

無料又要老吹果啲先極品

兩種恐怖好唔同
比較唔到

自信嘅毒撚先係最撚恐怖

投你老母

毒到傻左

毒撚lm

毒撚萬歲